［學術討論] 俾雷電死，啲器官仲可唔可以捐俾人?

我覺得應該可以?

電到熟撚哂 捐比非洲啦

睇下電到幾成熟掛

我諗起印度爬上火車頂班傻鳩

人地醫生叫clear clear果d都未熟啦

唔可以
啲組織電壞哂

好仆街 不過都熟晒可以即食啦

除咗心臟都得,因為電死係心臟有事,其他器官無野

電勢差咁大會燒傷啲器官㗎

你燒過雞翼未啊，中間未熟哂果d未捐得囉